煲底啲藍絲未走既話

有女仔比佢掂到請立即叫非禮 告鳩佢

搵警察拉佢定搵消防拉

搵死差佬拉就得 唔拉通知蘋果

仲旨意差佬?

你係咪絲？
幫幫手
最好有傳媒鏡頭下影到有身體接觸

我今晚先過到黎